求教 泊錶位問題

當冇人肉霸位，冇意外發生

其實點決定個位係邊個？？

係鬥快？鬥近？定係其他因素？

新手求教

兩三個車位內禮貌上就先到先泊，最重要係識擺位，例如車頭騎住半個位，總之冇人食到你位就係你贏

至於人肉霸位係老撚土，但我一般都唔會同佢嘈，嘈完架車隨時俾人大裝修